正視聽 蒙面法是全天候，不只是集會期間

請留意第五條

只要身處公眾地方，警察都有權除面罩、口罩

呢個係全天候的禁蒙面法！

推

淨係睇呢條嘅話都弱智既，今時今日黑警捉得就直接打鳩你再直接扯甩你面罩啦，仲會要求咩

其實未講「蒙面法」前
差佬都係執行緊「蒙面法」嘅內容
只係呢家整條咁嘅例 嘗試正當差佬之前嘅行為
唔使過份嘩然恐慌
要嘩然 就對「緊急法」嘩然

某程度係想令和理非唔去遊行（或所謂非法集結）。

冇口罩，和理非就要面對黑警點相／自己公司白色恐怖，其實有啲惡攪

【LIVE 直播】林鄭公布訂立《禁蒙面法》

Push

林鄭，請你下台！

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

push